====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Métamorphose de l ' ordinaire Tout projet , dans une époque dominée par l ' incertitude , doit se montrer suffisamment flexible pour accueillir critiques et suggestions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

